大陸疫情完左，唔洗封大陸關

咁愛國香港人既子女 (特別係由外國翻果班), 係時候俾佢地感受下中國既偉大啦